肥仔做男朋友 你肯唔肯??

如果有個約170cm 9xkg既男仔同你表白 你會唔會接受? 一個禮拜都會做3-4次gym減肥咁 身形而家已經好過之前 人品性格都唔錯 但就外表有d肥咁 請問你地會唔會介意另一半係肥仔呢??? 怕唔怕拖住出街會唔會比人望住???

會唔會一直瘦落去先

會一直keep住做運動減肥都ok嘅
始終太肥對身體都唔好
佢性格好就夠啦

感覺佢都算有恆心 只要唔攰 每晚幾夜收工都會去做gym 飲食都有自己節制

會唔會怕人地d眼光?

減撚完肥先去表白啦
何必咁樣玩鳩自己

你問得已經介意

唔鍾意人就唔好收兵啦臭雞

睇樣咁老左咪要換老公？

肥仔通常都係潛力股

佢樣唔差 正正常常

緊係唔接受啦屌
追到手一定唔會再減

無 我係矛盾緊姐 唔接受就會同佢講清楚.

唔介意嘅開post把柒咩

係有dd咁...

樓主咁問得即係都唔係好鐘意個肥仔
但可能有少少好感想試下?

除非樓主好靚, 如果唔係一般都唔會睇個男人係瘦定肥
如果樓主係靚女, 都只會覺得:點解肥仔咁撚易溝靚女(事實真係好多肥仔都拖住靚女)

所以可以答你旁人係WFC

已經唔高 仲要肥

利申：189cm 玩健美

一齊左就只會愈黎愈肥 唔使旨意佢會減到落去

認真 我係中意人多d

男人老狗

你已經介意

好感唔係得少少架都

你自貼先講野啦

170太矮

我地話ok你就ok?
我地揀男朋友定你揀呀依家

依家我話唔肯 你係咪唔揀啦？

你當自己係邊位呀

我係個肥仔就比啲心機繼續努力減肥

減完溝第個 唔會望多樓豬半眼

佢應該成個波咁wo
樓豬不知比我溝好過la

拍拖之後就會肥返

我邊有咁矮啊
我有175咖！

利申：以為講緊我

$$$$$$$$$$$$$$$$$$

勸你唔好接受
多數人拍咗拖之後就會發福

條仔仲要得170cm
望落係成個波咁

170cm都算
9x kg就真係...
佢又會有自信溝女既？

唔好話阿 佢都已經拍過三次

正解

170太矮 同埋瘦左先講啦

我180以前90幾kg都覺得肥到仆街 170唔敢想像

問得出即係介意

3個ex都盤骨裂晒？

即係你介意佢肥囉 咩人地眼光姐

鍾意佢:幾撚肥都唔介意，仲識行就有得減
唔鍾意佢:幾撚瘦都唔要，除非有錢

我屌樓主都哂9氣 擺撚到明你係最介意嗰個人

佢拍咁多次拖都唔得 可想而知佢係有問題

好多厹

啱呀，男人都係咁賤格。
肥仔又係咁，瘦仔又係咁，點解唔揀個fit d既

咩叫有dd介意就介意啦

介意唔緊要但唔該唔好玩人，唔鍾意人就講清楚，唔好玩人，玩弄感情會有報應

回番你個問題，90幾kg170cm都算幾肥但唔會好離譜嗰隻，加上你話佢有努力改變自己，只要佢keep落去就無問題啦

同埋你驚人哋嘅目光，咁我想問你，你拍拖定其他人拍拖，唔明點解要咁介意其他人感受，如果係朋友講，我覺得一個成熟嘅人唔會亂咁講朋友伴侶嘅外表，呢個行為都幾幼稚，所以其實就算有人講都可以無視

自己鐘意就肯架啦，你自己問得都有答案啦

睇人有人體架大睇落唔會好肥，但有啲明明磅數少啲睇落就肥好多

oh。。。
咁既話，樓主冇資格嫌人肥

笑撚死 係咪嗰啲100kg仲話自己係baby fat同小肥

肥仔條撚咁短

冇六舊腹肌都唔好追我😤

你又知

我無嫌棄

你睇下你自己標題打乜 咁都話無

揀男朋友都要上連登問

反正都話減緊，又講到keep住咁

咁咪瘦左先出黎囉

點解你班肥人成日幻想自己減到肥 幻想減完肥之後會係點

170 9xkg

肥仔多數細J早洩

咁你條撚係咪好細條

170矮撚
利申188

肥仔DNA好易返發

樣呢？唔講樣係想點

唔係真心鐘意人就放手啦，人地減完肥搵過第二個都好過搵你

肥可以但有冇錢先？唔好同我講真愛

初戀係肥仔
由一齊果陣講話減肥到四年後分手都無瘦過

去gym room坐咋下嘛
又做運動又有控制飲食邊可能肥
同肥婆造自己飲水都會肥一樣道理

9xkg...減完先講啦

9XKG其實唔算肥到會出街比人望住個種下嘛?有無咁誇張呀,似係你自己好介意wo

減左變型男，未必要你啦

肥是原罪

問題唔止肥
係又肥又矮
未拍拖就話減
拍左就肯定唔會減
做3日gym不如節食跑步
唔係入去打個卡就會瘦

170cm 9x kg...咁都唔會望既咁出街都冇乜野好望

收入，家底都唔講，點決定？

肥人性格好極有限

連登logic
所以上連登問感情問題
結論都係分手

淨瘦同身高無用

外貌、工作、學歷，唔好講貪唔貪錢，現實一定會考慮。要高要瘦不如搵隻排骨精

我男朋友同你形容既肥仔差唔多,
但我男朋友冇咩做gym ，應該再肥啲
不過性格好好，又好肯就我，我覺得性格好就好足夠

樓豬154 70kg嫌人肥

嫌未嫌囉，認都無問題。

拍拖就係會做選擇嫁啦，唔選就係佢唔夠好

你條死肥婆自己咁撚肥都好意思嫌棄人肥
知唔知醜?

咁肥⋯⋯一定有老泥，d精又臭

多鬼餘, 咩叫有DD, 即係介意啦, 既然介意咪直接no, 仲有咩好諗? 有咩咁矛盾? 你咪已經答左你自己

I would say NO if you have to ask. why force yourself to date someone barely pass your standard

樓主問有冇人搵你做男朋友？

well....nothing wrong having a higher standard as long as she is happily single and not blaming others

換做肥婆做女朋友 個post啲留言會點

咁2米 100kg 你接唔接受到

笑死

肥肥地先正

肥唔係重點，問題係你矮

我只能說我男朋友都差唔多,我唔覺佢多人望

男朋友 172 90kg拍左七年

俾個目標佢
減到咁上下再同佢一齊

咁你咪撚拍啦
拍比人睇咁撚樣

如咩果啫 根本就係有個肥仔同你表白

做運動好辛苦你啊，使唔使同你上床交換啊

人夾人姐, 樓主你高154 重 7X, 佢高170 重 9X, 身高上差成16cm 其實無問題, 仲可以一齊做GYM 減肥
得罪講句,唔好介意, 你拖住個180 重 7X 嘅男仔出街仲多人望住

你純粹諗著拖個男友出去喺姊妹面前威威

肥仔先正大大份好好攬，不過一到夏天好臭

唔會，又臭又肥

你介意佢肥就咪害人啦 一陣騎牛搵馬, 有靚仔溝係咪會派帽比肥仔

一星期做3 4次gym都肥？

肥仔多數撚短

太肥啦 唔洗客氣

真係中意你 你肥柒毒都會接受你

人地都未嫌你樣衰 你嫌人肥？？

我男朋友179 9xkg 最肥有成12x kg
講真鐘意既話真係唔介意
我從來冇介意過
而家返而佢厭棄我
利申 158 52kg

你可以唔要啊
不過到時人地瘦翻變靚仔眼尾都唔會望你一眼

咁諗吖，自己食多左肥左都唔會有壓力😏
企佢隔離合照睇落你又要瘦d
唔係肥到縮J 入肚都ok 吖😏😏

性格好好夠

鼓勵下佢Keep住做囉 觀察下先囉

你自己又1516 無必要太早下決定

170 9x kg真係好誇張

得閒咪陪下佢做運動 Problem Solved

肥唔緊要啊有得救
起碼唔係衰婑

170都唔矮?
又矮又肥喎